攝衫呀 攝衫呀 攝衫呀！天氣凍呀！

快撚啲攝
提防有狗扮人

水炮車到橋口冇得轉彎再燒車順便變路障

推

推到暴大見到

到暴大見到

攝衫

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

攝衫呀！仆街！
有狗呀！

推！

韓國潮流 攝衫 COW死女
快D攝啦

攝衫保平安呀！

紅燒狗肉！

做個乖孩子

燒佢老母！

推推

如果我係狗，一定扮家長接小朋友